習近平(父)、中央政府(子)、中聯辦(聖靈)是三位一體的概念

加埋維尼係四位一體

神=習 父=黨 子=政府 聖靈=中聯辦

啱喎

大家都係習近平

刁帝=耶穌

支那人,藍屍都係三位一體